黃偉民易經講堂 李嘉誠再度開腔 林鄭、攬炒派目標一致 香港推動中共跨台 向特朗普求救 香港人權與民主

黃偉民易經講堂

李嘉誠再度開腔
林鄭、攬炒派目標一致
香港推動中共跨台
向特朗普求救
香港人權與民主法不成功便成仁
全民醒覺反暴政
離苦法門
心經解讀
陽貨篇第十七
20190910

黃偉民易經講堂

Published on Sep 10, 2019

李嘉誠繼黃台之瓜後再度開腔。絕望中，香港人向特朗普求救。共產黨垮台的歷史巨輪，竟然由香港推動。美國國會復會，討論通過《香港人權及民主法案》Hong Kong Human Rights and Democracy Act。香港人的怒火，燒向世界，香港人全民醒覺反暴政，已經沒有回頭路，眼前只有兩個方向。林鄭步步進逼的方向，也是攬炒派的方向。三界無安，猶如火宅。香港怨恨之火在焚燒，我們都是火宅之人。《般若波羅蜜多心經》，火宅之中，帶來一刻清涼。

（完整文字版將會在節目後上載至易經講堂網頁）

#李嘉誠 #攬炒 #香港人權與民主法案 #林鄭 #般若波羅蜜多心經 #送中 #中共內鬥 #壽終正寢 #玉石俱焚 #粉身碎骨
==========

如若你喜歡「易經講堂」節目，覺得內容有益世道人心，希望你能繼續收看、讚好、「訂閱及推介」易經講堂YouTube頻道，集腋可以成裘，謝謝支持與鼓勵。

易經講堂有限公司
香港上環郵政局郵政信箱33249號

I Ching Consultancy Limited
Sheung Wan Post Office P.O. Box 33249, 1/F West Exchange Tower, 322-324 Des Voeux Road Central, Sheung Wan, Hong Kong

網頁 Website:
電郵 Gmail: IChingConsultancyLtd
==========

Wong Wai Man
2019年9月10日 星期二下午5：00

黃偉民易經講堂 李嘉誠再度開腔 林鄭、攬炒派目標一致 香港推動中共跨台 向特朗普求救 香港人權與民主法不成功便成仁 全民醒覺反暴政 離苦法門 心經解讀 陽貨篇第十七

請贊助、收看、訂閱、讚好「易經講堂」，感謝支持。

915呀 又冇人講

28:45

三萬多警察， 從此經過太子站， 你都會覺得有人喺你耳背後面吹風，涼浸浸~~
摸下, 咦? 冇人嘅喂?
你再摸下?
輕輕咁吹，
鬼，已經在遊魂中。
喺警察心中， 已經埋下咗太子831嘅魂魄。